男女合唱歌來講，周柏豪/鄭融首一事無成算唔算世界級正？

未聽過從不喜歡孤單一個？

張敬軒 容祖兒 天窗

梁山伯與茱麗藥

万刀甲 好心好報

小酒窩

相愛很難

真的不想早起給你定型

勾手指尾都冇 連登已死

羅生門

Mk味黎講 算

珊瑚海

漩渦 無撚敵

相逢何必曾相識

呢首無得輸

主席版

鄭融個part正 男嘅可以換個人唱

手望 - 張敬軒 王菀之

瑕疵

相思風雨中

樓上有人講咗相愛很難

誰令你心痴 - 張國榮，陳潔靈

好心好報 好好戀愛呢

你滾~滾出去~

小學成日聽

從不喜歡孤單一個
誰明浪子心
芳華絕代

屌打 完

張學友 王菲 約定

per se 每首歌都屌打呢首

快歌黎講其實算係咁
做咩咁多負皮

你我枂隔多麼遠

兒歌級數

林峯 泳兒-明天以後

唔係唔好 但無標題吹得咁大囉

來夜方長

唉！

好有感情 合唱到比到一個劇情我咁 特別係當中嘅爭扎 真係好出色

你的回憶不是我的

有品味

+1

屋頂 周杰倫版

學界版本真係冇得輸，估唔到學生都有咁既能力

張敬軒屌打周柏豪